有冇巴絲嘅老豆諗野好傳統封建？

其實我老豆絕對係一個好爸爸
平時都好錫我 相處得好好
但一去到某啲位
佢個種傳統中國男人嘅封建思想就出曬黎
令我覺得同佢溝通唔到 好辛苦
好似同緊一個清朝人講野咁

比個例子
當我同細佬係同一間房hea緊
各自玩下電話上下網嘅時候
我老豆就會借d依入黎check下我地做緊乜
我知可能有人會話咁樣其實好平常
但事實上佢係唔想我同細佬兩個獨處

最近個次一家人返大陸拜年
租左兩間酒店房 每間房都有兩張單人床
咁我就諗住同細佬同一間房 吹下水咁
但呢個時候我老豆就唔開心 發脾氣
要我同老母瞓同一間房
話咩男女有別呀 男女授受不親等等
我聽到即刻呆向左走向右走左
喂大佬！個嗰係我親細佬黎呀！
可以做d咩呀！？

真係好頹
同佢點傾點講都好
佢諗野都係咁傳統“文塞”
有冇巴絲同我一樣
屋企人諗野都係好傳統？
可唔可以分享下點樣解決

好搞笑

唔搞笑
好向左走向右走慘
我咁大個女都未試過唱通宵k
因為老豆話女仔人家唔可以唔返屋企瞓